泊街架車被搞,影低晒,點做好？

貓同車都攞去劏